一人一個現役最靚韓國男idol

ASTRO車銀優

INFINITE 金明洙

主要都係睇邊個醫生好手勢唧

eunwoo

佢笑嗰陣

T.O.P

推多個 朴志訓

成均館大學 主持又得 英文又得

鄭容和

金在中 三十幾歲仲好靚仔

同陳罐希撞樣

點解咁似呢個youtuber

T.O.P唯一好man唔乸型嘅kpop男團成員
仲要把聲低沉有磁性

屌

Highlight
尹斗俊

孫東雲

呢兩個都唔乸

崔始源呢？

連登黎黎去去都係嗰幾個
btw vernon

屌你老母 男人老狗搞到自己成個gay佬

柒閪

柒撚到喊

女人型

連登都好少岀現既 Mark段宜恩
唔講少真係好靚仔

WANNA ONE 邕聖祐

SHINee 珉豪

燦烈

Super junior 東海

吳智昊
因為最似鬼佬

靚仔有佬味都去哂做演員
講樣始終都係演員好過IDOL

如果咁講
你意思嘅樣都係偏向乸型味

下 吳智昊 趙寅成 孔劉 宋承憲 權相佑呢D邊忽乸
係咪我對韓國演員嘅認識太過out?

冇嘢
sor
一路睇波一路覆
睇咗咗你嗰句個意思
以為你話講樣始終係偶像靚仔過演員
sor

香港過去sm 那個練習生的包裝化妝過哂火

唔多睇好

宋承憲 真心好撚靚仔

我只識金希徹 追都係追女團丫

大腸

Jungkook jeon

其實係
韓國演員多man/佬味

韓國偶像清一色化重妝搞到好那型好gay
不過落左妝好多都好型棍既

係咪今年nct出道個lucas 黃旭熙

我老公

絕對係金明洙 神物男

Boyfiend-盧珉玗

神起五個都